估唔到大貓真係all-in中共

美國點撚哂名
仲有兩日平日
會唔會跌穿去到30蚊
5號仔變5蚊再到變5毫不是夢

盈利貢獻最多係大中華地區

所以就去奶共

而忽略咗d人用佢係貪佢某程度上嘅國際化

今鋪真係捉蟲入屎忽

留名等睇Citibank 開戶排到仆街

幾時變國有銀行

岩岩用佢手機開戶開到好撚炆
去開渣打算
唔知要帶幾錢去開

排左幾個月啦清
利 手機成功開左

唔駛錢，填張form就得

新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

天真
你估專做中產既渣打無個十一個人acc?
你又覺得渣打停左佢地acc??

屌你點開
我申請完down左佢個Citibank HK
搞完一大壇野想login又叫我去down citi mobile app
但係Apple store又唔見有呢個app
成件事弱智到

手機開戶係都市傳說最後都係要落去

網上申請左
咁撚方便架咩

你覺得而家啲錢係大貓危啲定係渣打危啲呀

因為舊年定前年開始，就取消咗最低存款額

我唔覺得有分別wo
你覺得真係會成間大貓制裁？

App呢屌你老母臭閪

真心
會

開citi , 影晒文件，話10 分別ok.

而家都仲未得

其實要去citibank hk 個網站先，填晒個人資料，成功申請後會有個申請號碼，用呢個號碼入落個app 度

諗多左
根本中共故意派人入去整死佢
同ATV ，海洋公園一樣下場

我就係搞完都咁撚樣
同埋我以前有用過citi信用卡 但後尾cut左但個account仲係度
有冇得叫佢幫我轉儲蓄戶口

一樣之前有信用咭，睇來要去分行搞鳥

其實好似係得香港賺大錢，我記得大陸生意賺既錢同好似係同中東差唔多

你咪㩒open bank acc

我反而覺得唔會, 留返港圓美國都會放過hsbc, 搞死一間銀行事小, 對香港經濟既影響就大, 美國都唔見得想整死香港經濟

點埋名⋯罰錢走唔甩

所以咪話連登仔天真
搞死habc對中國絕對有利無壞

推721 twitter 要人 - 分享自 LIHKG 討論區

講明要整死中共香港。

Citi好似好少atm會唔會覺得好唔方便

Jetco

制裁都唔驚
因為大貓大部分錢都係亞洲

講到關係法唔會收香港皮咁

搞死香港中共都傷唔到幾多
唔熱戰講乜都多餘

一年前會答你冇，而家乜嘢都有可能發生

Same citibank網上開戶
等左成個月前兩日終於開到
影相Upload 文件果度真心燥
係網上填好曬資料 拎左個code 入落app 度跟佢指示要影d 證明文件
最後要跟足指示影相up左幾次都唔得
要隔幾日再影過先得
Anyway 已開 準備將奶共獅果一球轉入citi

假如又罰錢
大貓嘔唔嘔得出
會唔會call loan架

利申 冇借

唔係國際化中資撚用佢咩
平安第二股東

一早開左

清你老母

奶共拓展埋中國市場，$300不是夢

美國制裁 國企都跟
有哂藉口都自爆 引美國做佢？
耐人尋味....
5仔仍然係英國龍頭股之一
股價331
中共想要理由 迫住支解佢

一直以為銀通銀聯係支國銀行先用到

大貓仲有50幾個港紙同埋廿幾個強積金,睇嚟都係時候轉曬落Citi

衰撚過中銀

銀通好似唔係
銀聯就係
其實都唔識分

上啲傻鳩反hsbc反到傻撚咗
hsbc app係即批

唔係都市傳說，係十個人入面，有八個都開唔到，常見原因係佢影身分證嗰part，話張相反光

點解我知，因為我兩個月前就係咁

點會估唔到

只小會制裁香港匯豐

咁點解唔直接搞中銀 建行 工商

又係美國唔會同錢過唔去啲fd
裝睡真係永遠叫唔醒

星火單野之後已經即刻轉左CITI

我兩個月前手機開戶
到宜家仲未開到

影身分證個度我搞左成十分鐘
燥撚到

佢個staff話呢個位係有啲bug

go to hell喎

好快跌到蚊股

好似個建議買入價係20.5

制裁hsbc 果陣記得叫醒我say sorry, 留返個港圓戶口都當我贏

係得香港賺錢咋 佢入撚到鄰國市場咩

我係你就拿拿聲搬走哂啲錢去第間銀行好過

滙豐喺美國生意咁細，美國佬撚佢對自己影響不大，美國佬依家已經係由得你香港人死，俾咗好多時間你哋搬錢走

啱啱睇到個post話中国只有香港1/10
香港收益同全歐洲睇齊

你打個電話同佢講預約開戶，一兩個鐘乜都搞掂

我上星期就係咁

無人會答到
因為連登心中得hsbc

咁係因為HSBC本來就俾英國點左好多次名
香港人又主要用HSBC

我無排過
打個電話，話去開就得
即日搞掂

同得魔鬼交易，已經反唔到身la

咦，之前仲有人話想趁低入市 會瘋，富貴險中求

其實內部開始tun軚

唔係要去對付隻貓
𠵱家係驚隻貓比人罰到死咗

不過HSBC 點都清理嗰11隻戶口，慢D咁解。
如果人地賴死唔走，都要俾時間通知，最好送哂去中銀

出左聲一定要做野
點奶共都要

幾時罰呢隻大貓

你老母做雞同狗生左你隻雜種垃圾

佢啲盈利大部分嚟自香港

等變支企

一定ga la
美國自己個市d既支共妖股都要下年先踢得走
問題係trump要選到

歷年來多次在全球違反制裁令，罰你一千億美金，夠未

支那勢力控制左，唔all in就奇，就算大貓死左，支那都會俾其他公司高層班友做

拿
一個董事罰一百億美金
美國版回血劍

睇錢做人 人之常情姐其實
好似話有9成利潤來自亞洲？

二揀一 揀咗中國啫 未必有事

琴晚已經有人講大貓有前科被人罰左十幾億美金
今次係再犯

係咁出error

大貓亞洲市場賺錢 歐美蝕錢 梗係揀奶共

其實依家總邊有人用cash
真係要cash 7-11 ok都有得拎錢啦

邊有估唔到呀 晨早新聞都報晒
佢新總部起係大灣區 仲要上個月事
佢晨早allin左啦
學下日日睇下新聞啦

因為匯豐太多散戶

citi send 左sms 俾我， 都係要去分行搞

直接當無戶口，開過第二個account
我係咁做因為唔想去分行

唔得㗎算啦 我試過入晒所有嘢 影埋樣 身份證 地址證明 但最後都係唔知點解開唔撚到 結果都係去分行等咗個幾鐘去開

皮蛋王anyway都出年退休，大貓如果而家announce出來當交咗人囉

2020 都可以有人唔識jetco

除左匯豐恆生，香港其他銀行都係jetco

話身份證反光head你啫，其實唔係的，真相其實係覺得你可能買保險或者開埋信用卡戶口，所以拉你個人落分行sell野先係真相。

要改名5毫仔了

A

citi bank無sell野
真無隻app垃圾

Push

citi 跟住佢個app 一步步做半個鐘就ok
其中一份文件fail 都要去門市

其實管理層係咪全部中共間諜黎

搞完一輪 都要叫你去分行 ，無sell 野 太多人開戶人山人海

屌, 仲有mpf響匯豐, 呢鑊杏家剷啦....

兩個月前上手機app開citi priority方便轉資金炒美股
開前爬文都以為要落分行
點知唔洗落就開到

咁佢又冇sell我噃

我冇事喎
手機開戶仲快

HSBC崑崙化

香港賺既錢=\= 香港人市場
係靠同大陸既香港既子公司/上司公司做生意
所以都係要瀨大陸

本地轉錢其實有冇咩方法
有外幣

係hsbc戇柒鳩姐
罰你幾百億你可以唔撚交？ 唔交咪禁鳩你美金

都你去第間銀行開定戶口穩陣

跌1%咋

依家已經半國有
你睇下第二大股東係邊個？

你係咪第一日用銀行

citi 預約再現場開啦
唔駛錢

HSBC驚你老美有牙咩
你要錢啫
俾你罰

要食charges

其實對佢利大於幣
美帝依家針對銀行d措施又煩又誇張
仲有大把野要你跟
搞到賺唔到錢

依家重心轉移反而好事

上個月先開完
就咁上佢個APP影晒ID 地址同相
兩個禮拜左右就寄左卡黎
而家一出糧就轉走D錢

幾舊水都阿吱阿咗
你不如拎哂D錢黎搵個袋裝住佢去分行開囉

佢賣點係global network
無左外國網絡仲有咪誘因用佢.........

難道有一天會變成中国上海匚丰银行？

直接under 国資委

你咪我老母囉

你直接book定落去搞啦 有位既話20分鐘就得

唔知佢訓幾耐,到而家呢刻仲話唔會唔會,人地都做左咁野,市民都轉緊錢去第二度

大乜撚野中華
係香港

Hsbc開國際戶口一樣多人到仆街

uk戶口應該安全
最大機會係香港分行分家

大貓之前已經比人制過一次啦
今次再犯可以罰得再重d

洗鬼，免左好耐啦wo

幫甴甴含撚好過global network啦

大貓等比美國人道毀滅

學生哥唔識野

手機開 用左個零月

仲排緊

Thx

病貓應該出售香港支那業務，返英國批薯仔

Thanks

如果你晏就walkin既話你預兩三個鐘
除非你一開門就係第一個

頭先上網約左